有無人啱啱有睇有線

有個休班狗話有醫護係正門入唔到，去咗後門自己拆鐵馬
示威者就屌佢有需要醫護嘅話正門點會入唔到，隻休班狗唔信就同示威者行去正門
結果係班狗唔開門

幫推

有睇,唔睇哂全程一定比佢坤到
講到咩出入唔到又大肚婆呢樣果樣
在場手足要冷靜啲

好彩郭家麒係醫生。

見到大家開始散水
我想拋磚引玉
等大家開始諗下
我地下一波文宣應該點打

我覺得可以集中屌黑警
拎一啲case出黎屌
不過今日好辛苦
下次再講

借share

push

扮咩可憐

咁耐先開門

同意 ching

個人愚見：
對中間偏黃、有去遊行既人可以focus 係要求徹查黑警濫暴上面國際特赦組織份報告應該幫到手
對長輩可以繼續分化林鄭同前綫警犬

幫手Call消防爆門救人！！救人緊要！！